有無人對某啲國家改咗觀

本身對德國印象都唔錯，但台灣單口罩同晶片事件之後，加埋奶共搶人物資疫苗，感覺真係……

一言難盡

韓國
以前寵寵寵
依家囡囡好正

韓國印象變哂K Pop

不如你講下對邊個國家有正面觀感

澳洲

火星
利申：講真㗎

英國，脱歐之後開始日出，但拜登上台之後好大機會都會提早日落

韓國（唔包奶共政府），反送中最支持香港除咗台灣就係韓國人

德國二戰之後一沉不起
無論軍事政治人民心態都係
你當係閹咗就得

北韓 竟然封中國關口

台灣？

捷克

韓國除左偶像，仲有咩可以講?

北韓 零疫情

民主化進程

支那

英國
澳洲
加拿大

但佢地本身都係觀感正面，無變過

拜登好唔鍾意英國

德國係平時咁大愛講道德，宜家咁好大落差

之前有人話北韓都唔係咁服中國

標靶治療 (物理)

支那一向垃圾，不意外㗎喎

德國係好神秘國家

全世界又係得佢會接收社運d人

劉曉波老婆得德國敢收

但佢又唔鐘意美國又親中

冇路捉嫁

韓國 手足國家

北韓，以前覺得佢係痴撚線國家
而家發現佢都會撐侵侵

美國
Deep state +選舉舞弊

收得最多社運人士就係德國喎

日本

睇佢o的醫療節目同日劇, 講到日學醫學好似好勁
結果今舖武肺, 一o野露哂底

真係正面少少得返台灣同日本
台灣都要民進黨執政先得

應該唔只得德國，歐洲都得，見法國都有收

佢係真心討厭美國，但之前都無咁奶共

醫學同民眾嘅觀念有差距嘅
唔通你又會話澳門醫學好撚勁咩

係啦係啦,我大香港人最撚勁啦

但奶共奶得好肉酸呀

新加坡。
以前以為佢爭取獨立好威，點知係被人踢走，一場仗都無打過。

美國
以前以為美國有民主 點知原來仲差過內地

當贖罪券去塞住德國內啲人把口

美國
左膠同美豬太撚多原來，比支那侵蝕得想像中嚴重

二戰憎美國好正常
黃台仰咪去左德國
收呢d人擺明得罪中國都敢收

日本真係，咁愛乾淨又發達，無諗過咁，佢個鑽石公主號處理手法……

英國: 日落帝國
加拿大: 奶共

好似係

歐洲一向都唔親美
一山不能藏二虎

好絕望咁

憎美國 唔奶中國奶邊個？？

國際關係唔係好似連登仔咁美國大晒

事實歐盟還歐盟

係連登仔講到歐盟係美國附屬國咁

咁又唔會差過支那

台灣

同美國比只係一隻貓

咁美國唔去贖 平時講到幾幫社運手
做野既咪得德國

二戰仲未悔過？

但唔見中國報復

話係製程追得台灣好貼？可能支那想拉攏或吞併

美國，民主燈塔

本身我一直覺得英國唔會唔理香港，都無覺得佢日落

加拿大向來大愛和善，可惜以前連對支那都係咁

科研
民主

美國衰退晒啦疫情又唔掂
仲要拜登上台

歐洲得英國真親美

台灣 - 一直覺得台灣可能都只係繁體支那 最多文明少少
武肺同反送中都令我對台灣大大改觀

都仲係痴撚線國家，唔通撐侵就會經濟好國泰民安

on9仔
仲要利申講真㗎

墨西哥
居然屌big tech

免電 居然會用電

支國，這也命不該絕，推返了一切宗教

笑撚死

波羅的海三國

越南 d人好正常

憎美國唔代表要奶共

俄佬都唔奶共，係支那奶佢

北歐唔算好鍾意美國，但唔奶共

奶共都睇食相㗎，奶到底線都無

歐盟不嬲想抗衡美國，但佢想取而代之就應該選擇壯大自己，唔係奶共做寄生蟲

德國真係好撚多係牆內嘅白馬騮

歐洲經濟共同體本身既出現就係為左唔俾美國獨大
諗都諗到唔會親美
愛爾蘭咪親美囉 但因為歐盟著數大d 點都係會聽歐盟話

其實真係得英國有咁正既歐盟唔要走去脫歐
有讀下歐洲政治都知
歐盟果種保底實力係真係好撚勁
你而家美國都叫一個武漢肺炎就玩撚死
歐盟就算德法都冧埋
上至丹麥芬蘭 西至愛爾蘭 荷蘭 都仲頂得住
而因為歐盟結構 基本上只要有幾個頂得住既國家
你成個歐盟都會頂得住
（當然係講緊錢 議席方面係另一件事）

利申：崇歐

蘇聯時代佢哋平起平坐
依家中國惡左
佢點會服

支那又翻生

你咁樣除咗人地最勁嗰樣嘢唔講 有咩討論空間

有核彈唔洗睇人面色

咁蕭生係貓定老虎

愛爾蘭親歐過親美

英國同美國本身特殊關係，親美正常啦，歷史都疑歐

歐盟d大鑊飯作風，無大國撐一定死，無德國邊個養東歐南歐？

想擺脫中國控制

加拿大
以前覺得咁多華僑實會比面中共

台灣 以前覺得台灣on99鄉下咁 同埋覺得d人去台灣旅行好on9
依家覺得好正 好想去旅行同住

唔簡美國市場 得中國市場簡者
你睇下德國品牌好多都出名
要銷路
俄羅斯邊有出名牌子
唔賺多d中國錢點壯大

一樣 以為佢哋要靠大陸

英國先大獲 美國拜登上左台
又返唔番去歐盟

退休

台灣
抗疫最成功嘅國家之一

最美的風景便是?

台灣係唔識英文者邊忽on9

係香港人覺得識英文等於高等人士

有德國沉底
感覺英國進步好多

整容來講不亞於韓國

成日話東歐南歐要人養
其實近年最洗歐盟錢既都唔係東歐南歐

愛爾蘭無論心態政治上都一定係親美先過親歐
只不過去到做決策果陣無得揀一定要聽歐盟話
幾年前enda kenny做首相果陣親歐到爆
全國屌佢屌足幾年 話佢貪歐盟d錢
leo varadkar上台之後行返中間政策先好d
中間經歷過hard border爭議都俾人屌佢舉棋不定
到底係保護歐盟定保護愛爾蘭人

仲有你睇返經濟啦
「大國」撐起呢個諗返係因為德法多議席
但真正撐起歐盟經濟既一早已經多好多小國
荷蘭、盧森堡、丹麥呢d

美國咁玩佢都冇縮
有有德國幫手

美利堅特別行政區

我覺得韓國人分分鐘支持香港仲多過台灣

當初英國脫歐
香港好撚多人支持
成日話經濟差幾年但換黎永遠既自由

真係將英國同歐盟既關係睇得太片面

依家既美國邊有德國咁奶共
德國都無乜野做過
個外長見到gphone 之後仲要驚到要劃清界線

再者美國以前都試過買贖罪券
89果時一樣有收人
然後就繼續同中國做生意奶到發發聲
而家德國做緊同一樣既野

時間證明一切，即管睇下英國遲啲會發展成點，一做好個先例，就會引發更多國家仿效

其實本身我都對泡菜國麻麻地
但反送中嗰陣佢地真心支持我地
嗰隊Bts寧願唔食支那水都撐我地
同埋識一兩個韓國同事都好有義氣
所以呢兩年對佢地改觀咗好多

仲有啲左癌同紅衛兵一樣不斷搵人批鬥要搞到對方冇咗份工
然後對共匪作惡全部睇唔到

香港人唯一要多謝脫歐既野係因為經濟衰左 英國要香港人既人＋錢
所以開返bno

唔需要妖魔化歐盟
每個成員國自己內部移民政策歐盟係唔會插手
正如印尼人、蘇尼南人都好容易移民荷蘭 歐盟唔會唔俾你入

本身以為日本d人都好乾淨好有衛生意識，點知都係咁污糟爆晒武肺

以前去過一次已經好鍾意而家直頭想未來退休搬去布拉格

韓國

屌你同東北人無咩分別

電影囉
係探討人性呢個範疇
韓國認第二都真係冇人認第一

其實無先唔先例可言
而家淨返係歐盟既國家都係利多過弊
當初英國脫歐 d人講到會引發骨牌效應
話荷蘭 丹麥果d會脫埋一份

人地政客要r著數緊係出口術
你睇數據就知歐盟以成個經濟共同體黎計帶俾每個國家既利益係遠遠多過你俾幾多錢我 我俾幾多錢你

例如荷蘭咁
係呀 養難民養東歐人係要洗好多錢
但人地一個rotterdam port就回本有突添啦
如果無歐盟 rotterdam port什麼也不是

以後唔會再說澳大利亞省

其實好多，我都唔太鍾意韓國
但不得不承認佢依家係好多方面都處於亞洲領先地位 (唔淨止娛樂文化輸出)

印度先係第一

有冇諗過唔德國問題

而係你自己世界觀問題?

簡單一句:德國佬做野使你教?你最看透了世情的果一位?

利申:德粉,德國有樓,對此蟈好有信心

澳洲啦
原本西方國家之中佢係最奶果個

其實係撞正scott morrison
你試下去返幾年前kevin rudd做果陣

但德國咪撚再借歐盟過橋喇。。。恃住自己議席多
ursula von der leyen

負面轉正面:
南韓人 越南人 台灣 (反送中)

負面轉中性:
印度 澳洲 (反中)

正面變負面:
德國

英國光榮孤立得幾好喎
唔使再梗歐盟啲難民 歐盟今次仲想強搶英國疫苗 好彩脫撚咗
不過如果北愛同蘇獨撚拉後腳 五年內再搞獨立公投成功埋就pk

德國同美國

緬甸

韓國仲應該勁過台灣 男明星遮眼支持爆眼女 BTS黃到出曬面 韓仔見支那生撕民主牆會直接打柒佢 韓國係不分老幼都支持

反觀台灣堆韓國瑜fans 台灣同香港差唔多 多數後生仔撐 但親中嘅老嘢都唔少

日本對嗰啲冇計劃好應對流程嘅特變就會奶曬嘢
佢哋應對得好嘅從來只有plan好曬嗰啲

出現了

真
係馬來西亞唔要佢，猴子國想留低

德國癈？全歐洲佢最有錢

龍頭大佬，成個歐盟經濟最好貢獻最多就係德國

咁當然順利成章控制埋個歐盟

需則話成員國有權對決定政策提出反對，但大部份都係睇條東德肥婆頭

德國有錢係因為人多
英國gdp都好高 你會唔會話而家英國好有錢
如果你睇歐盟國gdp排名
係德＞法＞意＞西
你自己覺得有幾準

per capita最高係盧森堡，愛爾蘭，瑞士，挪威，丹麥，荷蘭

德國啦
本土足球員全部唔掂

如果馬來西亞支中共執政
眼見新加坡發大達 應該會強制收回新加坡
立坡區國安法止暴制亂
馬拉不可分割的一部份

偉大中國GDP都好高

電影《真‧哥斯拉》就係講日本政府有幾廢

美國

我承認在侵侵當選之前,認為美國人係有獨立思考、對事唔對人和比較公正
但是,由侵侵參選、執政期間、2020年總統選舉、對侵侵的趕盡殺絕和拜登上台後
睇得出原來美國人同中國人沒乜分別

而至於大家提的德國
其實,自從二戰再次戰敗之後,德國已經唔再係以前的德國

經濟貢獻多係因為德國人多 變相議席多同埋要俾既錢多
亦係因為咁歐盟先一直唔想俾土耳其入
講到尾係因為土耳其入左既話 議席數量拍得住德國
到時你地覺得德國係龍頭大佬既原因就會去左土耳其度

仲有歐盟玩法係只要有一個國家say no
都仲要有排拗
所以歐盟議員花係lobbying既時間上係極多
而因為歐盟國玩法問題
其實德法唔係我地想像中咁「話得事」
例如北歐既國家絕大部份時候會互撐 有一個唔say yes就幾個國家一齊say no
又例如東歐 捷克 斯洛伐克 以至到中歐
呢d國家本身都唔係真係咁聽德國話

所以如果你有留意歐盟新聞
歐盟每推一樣新野出黎
花既時間講緊係最少幾年先拎到共識
之後通過左仲要幾年時間去俾成員國buffer實行
成件事係好慢好慢好慢

佢講既野有咩問題？

台灣。以前覺得好多文青好多創作，但原來勁多抄襲成個支那咁啲人仲剩係識扑扑扑扑扑得狗公冇文青。

新加坡

讀書果陣聽阿sir講坡仔d英文好勁
後尾聽到坡仔講英文聽到我屌嗱星
仲好意思成日拎d口音英文出嚟懶醒

我都係
但是,亦都唔會感到意外

日本個種官僚至上和規矩至上的文化,沒事的時候真係好好
一有事的時候,就真係拜拜

咁國力同30-40年前相比 中國真係增長左好多
北韓就無乜增長了 仲係共產國家

新加坡真係垃圾國家
無文化底蘊
無普世價值
只係李氏家族嘅私家動物園
入面啲動物睇落好食好住
外面有班低能仔就覺得個動物園係天堂

韓國工業都好勁
造船 汽車 鐵路 電子 都係世界前列
老實講 一個係50年前仲係最貧窮既農業國家
發展到今日有咁既成就
真係佩服

澳洲主要係靠賣資源國家 好難唔奶大陸屎眼

反而無乜變
可能以前工作上接觸美國客人多
一直覺得美國人好戇鳩

火星人爭取獨立 結果比人用禁武打死晒

「拖後腳」

英國經濟最差果幾年
係靠蘇格蘭經濟頂住
人地蘇格蘭要唔順要獨立 就俾英國香港人話拖後腳

英國人死攬北愛
但又一個仙都唔想出
歐盟先至出手 由biomed去到工業農業全部都有資助俾北愛人
而家北愛人只係唔想無左生計
就俾英國香港人話拖後腳

香港人 移英都要明白當地政治環境同歷史
唔好一味覺得人地搞到個國家好多拗叫就等如搞事
如果你地係咁諗 同支那人真係無乜大分別架咋

例如蘇格蘭當年搞獨立
講左好多唔係為左搞成英國經濟 甚至佢地獨立之後都想繼續同英國有良好既經濟合作關係
係英國政府又出口術又施壓逼d企業威脅撤走
同而家中資做緊d野一9樣

韓國, 雖然都對韓國文化興趣不大,
但對佢地獨立運動史覺得好有同感,
見佢地之前咁支持香港真係有原因,

所以當初覺得佢點都唔會反中

北愛就算脫離咗英國,回歸比愛爾蘭
都會同愛爾蘭一樣親英國

而蘇格蘭獨立,英格蘭人反而好支持

電子科妓

納粹德國 = 德意志最光輝時刻

韓國人一直多災多難
好辛苦爭取到民主
又要面對大財閥支配國家
極權係轉換形式不斷出現
同時要擔心北邊肥仔唔知幾時發神經
但好好彩
佢哋有一定文化底蘊
亦吸收到普世價值
兩者結合形成勇悍具民族性而又追求公義嘅社會思想
先可以慢慢好艱苦咁發展出嚟
條路係超崎嶇
因為佢哋面對過太多極權
所以對香港人嘅同理心特別高
尤其對抗爭者反擊政府嘅行為
唔似得日本咁多左膠會盲目講和平

美國

操控選舉
社交平台ban Trump
限制散戶買GME

烏克蘭, 以前覺得佢地幾親共
但可能佢地推倒極權後, 人民睇法都唔再一樣
宜家甚至會為香港人講說話

愛爾蘭點會親英
get your facts right先
你而家覺得愛爾蘭親英果d野係因為歷史遺留落黎
太多愛爾蘭／英國人互相去對方國家工作先至realistically咁留住d policy
淨係brexit爭議上
愛爾蘭已經親歐＞＞＞＞＞＞親英唔知幾多倍
leo varadkar都俾人屌左唔知幾耐

仲有留歐定歸愛
呢d真係偽命題黎
其實英愛和約入面講明既border poll從來都無話獨立唔係一個option
只係對上一次時代久遠既border poll只有留英定歸愛

英國
之前侵去英國d人又整baby trump又呢樣個樣以為左膠大國，但SNS ban侵單嘢佢哋居然出聲

日本
一路都知佢哋政治鳩流流但估唔到武肺處理可以差成咁，同港共一樣出埋d on9堂食令（聽日本fd講起先知，不過佢哋限八點後）

細個睇小孩不笨+大人成日吹奏坡仔係中英雙母語好勁，以為個個都係精英
出黎做嘢接觸得多就知無料又臭串，d英文口音

估唔到澳洲會企到咁硬

北韓啦
個日北韓射殺左個南韓人
第二日肥恩公開同南韓道歉，仲好順攤咁還返條屍人
仲話希望可以同南韓繼續個作往來

嚇撚死

有冇睇清楚人地打啲咩先，人地唔係話蘇格蘭北愛拖英國後腳，係講緊佢哋脱歐之後搞公投先拖。根本就冇否認過蘇格蘭北愛既角色，而且蘇格蘭已經搞過公投一次，輸打贏要。

你自己就係到單單打打，根本睇得出心底上好憎英國，一有機會就狂屌，咩叫「出現了」，我見到你擺到明崇個啱啱同支那簽貿易既歐盟都冇話「出現了」啦。識唔識畀啲尊重人地？

澳洲
我諗連匪共都嚇咗一跳
佢比歐洲好多國家都強硬

至少好過日豬

香港 = 市民智慧最高既城市之一

其實對於歐盟而言，最大嘅威脅由始至終都係俄羅斯

台灣
早兩年覺得台灣好快變台灣特區/台灣省，多謝林奠曲線救台

kimchi kimchi

是但啦
英國最好丫嘛得喇

成日好籠統咁講咩民族性 一味stereotype 套版印象 臉譜化 咪出事囉

想做第二個青山走犯

日本防疫仲on9過香港
今時今日周街都仲見到人笠住個花粉口罩

日本 唔明咁守規矩嘅日本人點解武肺可以爆得咁勁
發展到而家先宣傳叫人唔好鳩帶防花粉布口罩
搞乜鳩？

玩緊原神唔得閒理你

澳洲...改觀變好
紐西蘭...變差

韓國手足

越南
去過2次峴港旅行 感覺良好 要RELAX嘅話我覺得可以取代泰國
仲要有賭場

其實係香港先咁奶民進黨
民進黨除咗防疫 其他好多野都成日比台灣人屌

黑金政治

內地？
你係支那人？

住劏房籠屋嘅香港人笑人似住動物園？

真，對佢地完全改觀

不如問地球上有乜妥蚛蝈

block咗 五毛搞屎棍

有乜國家

連登真係污煙漳氣

電影拎到奧斯卡、韓劇掃亞洲Netflix榜
重工業、汽車、造船
遊戲

澳洲真係靠scott morrison一個救國
無佢澳洲應該武肺滅撚左

師兄出開啲咩糧？石頭？

你咪當新加坡係大一D既和黃囉
都係打李家工

一路都覺得成個新加坡只係一間公司咁
你入去打一世工, 佢就會安排D 宿舍(組屋) 俾你住

台灣
防疫大國

英國啦梗係

老實我早兩年開口埋口都日落國，英國佬仲衰撚過美國，奶共英。
自從上年7月之後，我已經安靜。只有讚美同心存感激

美國
屌你全球最大經濟體都可以咁撚黑暗

日本官僚過香港 地位觀極重
所以做起罰上黎咩都快唔到 應對就會成舊屎咁

以前好憎泡菜，仲話過一世唔去泡菜
世界盃黑哨，又全地球都係韓國人韓國文化咁

不過反送中之後改觀晒

但唔知可以做d咩支持番佢地
始終都係唔鍾意睇韓劇同聽韓文歌

咩係內地新界

有骨氣，有堅持

北韓唯一增長嘅係領導人體重

中國
好強大

我有啲陰謀論
我覺得日本係故意放任
因為武肺主打老人家
而人口老化問題正正係日本面對嘅重大問題
清走一班老人家, 長遠嘅開支會少好多

中國 3年前仲飲緊喜茶
知佢唔好架啦係 但個陣好似大家都慢慢接受左

好似福島核電廠單嘢咁

其實都有唔少台灣人笑鳩我地
唔係講緊支持韓國瑜嗰班
有一班後生嘅都係到笑鳩緊
以前睇台灣打機直播見到 又或者打lol都會試過
所以更加要珍惜雞排妹

對澳洲改觀
估唔到對支那咁硬

仲有robinhood呢

依家韓國老一輩都係抗爭贏民主返嚟
相比台灣老一輩唔少人做慣國民黨嘅奴隸

美國
民主燈塔

除左kpop k-drama 仲有電競 創科

日本爆到冇停過
仲要之前處理鑽石公主號有眼見 好垃圾

美國大選前已經好多on9左膠當道
同埋唔知係咪睇得西片災難片多
成日覺得美國好脆弱好化學

好慘，啲支足想講支那，但又唔敢講，唯有拉埋美國黎捧支那
家陣要你認你支那祖國勁好失禮你班五毛咩

真係好大改觀

大撚把啦
剩係遊戲 韓劇 電影 科研 已經夠哂打

好撚尷尬

你估佢唔驚？
而家東南亞軍事實力最強最肯使錢買軍備就係佢

你係咪呢位巴打

光州

即刻駁咀

台灣 No.1

台灣先係最垃圾既國家

最緊要係普世價值
上世紀亞洲有幾多國家經歷過富強 但今日一窮二白
菲律賓 伊朗 緬甸
南韓遲來先上岸 今日做到第六大出口國唔係偶然

咁既邏輯都咁多人正評
按照你咁講美國都係一樣
係咪代表佢醫學係全球最廢?

以前的確係親共
俄羅斯唔賣啲嘢比支那
佢就係烏克蘭搵蘇聯留低嘅垃圾高價收購

之前越南有節目唱榮光
對越南人有新睇法

有得屌係好事啊
香港衰到鬧都唔俾鬧

呢個一定，好撚多老嘢仲以為台灣係鄉下地方
撚咗部iphone幾年都唔知人地世一台積電

澳洲！

咪就係
難道北韓醫療水平最好?

印度好過美國?
亞洲好過歐洲?

日本。
以前覺得日本仔好狗賤，喺南京又殺左咁多支那人。到大個先發現，嗰時其實只係南京發生左場大毆鬥，支那人唔夠人打仲要屈返日本人，到而家啲支那人又成日出出入入日本，覺得日本受左好大委屈

你可以直接入住青山

歐豬唔戴口罩真係可以俾人笑足一個世紀

有人話條條大路通羅馬，我就話條條大路通陰間

印度
對支那完全無手軟

聽d阿叔話後生果時係去韓國泰國玩女

去過澳洲兩次
真心正，地理獨大，物種多樣，自成一角，自給自足
最緊要會講英文

所以每次見到有人將李光耀同李登輝覺得on9，兩者根本級數唔同，當年馬拉唔要佢，李光耀即刻流馬尿

有咩好笑

搞著奧運呢，點睇都唔化算

運動

奧運撻Q 經濟損失有數得計
老嘢幾時死真係預計唔到
兩害取其輕

冇咩事你都係返火星啦

邪教

韓國對落個兩個島不嬲包裝多過真料

講真
以色列 真係全世界最令人欣賞既國家

一個800萬人口既國家, 打嬴十幾個 中東國家
有以色列人質 在外國被挾持, 即刻派特種部隊去救
有國家想搞以色列, 即刻派戰機 去炸鳩佢
有以色列運動員被殺, 即刻派特務去報仇

真係戰鬥民族國家, 全世界都無人敢去搞以色列, 因為知道佢一定十倍還比你
好好J

係 自己雷我話2句又中國人又剩

中國

以前睇連登多 過一陣就有支爆新聞

我又無上過大陸 成日以為真係支爆緊

但呢一輪武肺嘅表演簡直係教科書式

先係推左最大對手侵侵落台

再以抗疫做籍口解決左香港問題

最後再用幾乎全球最快速度由疫區恢復到可以正常復市復工

雖然連登仔日日吹漲全球圍攻 但其實認真睇下中國國際關係咪同以前一樣

各國一定心入面唔中意架啦 但為左人民幣都要奶

而呢個亦係中國一向外交方針 你唔洗中意我 奶我啲人民幣就得

利申：預左俾人屌 不過歡迎反駁

但有機會變成霸權

係歐洲人心中 美國同中國人無分別

都係無咩文化底縕嘅暴發戶

經過GME一役之後，覺得所謂自由民主只不過係建立於損害唔到班有錢佬既時候先存在。當你威脅到佢地既地位時，根本天下烏鴉一樣黑。

所以對移民呢一樣野有左新睇法

香港 睇GME就知香港人玩抗爭食硬屎

成班被捕師做曬condom仲要被freerider笑

無可能了
新加坡 同美軍簽左互保條約, 入侵新加坡, 美軍會幫拖

如果 馬來西亞 是中共, 咁新加坡 就是台灣
想收復, 但最多得個講字, 唔敢有行動

講真，北韓係極權國家上算唔仆街

兩國實力唔同, 好難比

北韓 得廣東省咁大, 點比??

係，好夠疆
但強姦大國真心不了，印度女人真係好慘（唔係白左話女人慘嗰種慘）

政治上反共
經濟上奶共

其實家陣好多國家 都係玩呢一套
日本, 韓國, 歐洲 都係咁

日本係出面好睇，但係內面都一樣好多腐敗野，係無人會講

畀袁國勇見到應該會嘔血死

正變負，
德國，美國。

負變正常，
英國，韓國，澳洲。

咁死左幾多呢
慳左幾多

民進黨 淨係對中共強硬, 已經足夠令台灣人選佢

睇下國民黨, 仲痴線過香港民建聯, 直情想將成個台灣 交比中共

三日唔埋就有人po韓妹，
ching咁夠膽挑戰崇韓心態

福島單嘢已經露哂底啦

北韓唔仆街都講得出??

광복홍콩 시대혁명!

你睇下美國死幾多
pension 可以慳幾多

日本係一次限聚宵禁之類嘅都冇實施過
啲居酒屋夜店成年開足
但啲架仔永遠淨係屌外國人入嚟播毒
完全唔屌自己人衛生差又唔守規矩

一單反送中令崇日狗縮返晒入老母閪

日本覺得D人好廢,無乜自由意志,又無國際視野
反而韓國好過佢

日本要幫美國俾?

韓國 運動 科技 輸出娛樂

老實講
香港人咪又係反送中後先connect台仔
之前大部分香港人咁多年嚟笑人又窮又落後
台仔比支共打壓咁耐 香港人有幾何撐過人先

韓國
啲人應該多數黃不論後生定老一輩

反而日本就政府奶共之餘
啲後生仔女好似日豬咁

好多
我上山舉光復旗個時啲台灣遊客會笑住話洗唔洗咁跨張呀
平時返工唔理佢 佢地又會抽水話你又係到忙緊反送中/ 國際戰線個啲打成點呀/ 你地好狂呀
支那 censorship 都入侵緊台灣 解釋比佢地聽 個時佢地覺得無可能，明明好撚多台星自稱係中國人

唔係點

日本人係整體冷漠事不關己由得佢死
心諗有事自己死埋一二邊咪撚煩
成日話咩注重集體根本係假象
只係佢地想合群費事咩鍋同比人批鬥

有名你叫chinada 老老實實 加拿大滲透得好勁下

kpop的確愈出愈國際化同多元化

成個歐盟得翻法國一個軍事大國

幽默既野⋯⋯

exac7ly
佢地目前有既計劃其實係經過長年經驗累積落黎
所以防天災個啲做得咁好，但係一到未見過既問題就完全處理唔到，什至連去假設會發生呢啲問題既預防計劃都唔會諗。

我問過佢地假如發生xxx咁點算，啲老屎忽會話: 到時再算

北韓會對南韓道歉喎

所以5+1應該就快落閘。

支那，明明cctoy年年都話支爆，但咁多年都未爆仲越來越好

個人識一個德國人，佢睇民間大多都唔妥狗共，不過政府同商家被elite capture咗。

美國
以前以為係民主自由人權法治嘅模範
而家四樣嘢都跌晒眼鏡

個亞婆係東歐共諜嚟

估唔到今時今日嘅德國都仲未擺脫共產黨嘅影響

當年d人哈港 成龍係果邊食唔小女

美國

支那
以前覺得佢好差
近年發現原來佢可以更差更仆街

聽講日本班老嘢收埋咗好多錢

以色列
之前仲諗佢地危機意識高會防到武肺
點知到依加成幾十萬中左+死成4千幾人
明明人口只係多香港兩百萬
不過佢地打疫苗效率真係好快

你明唔明動物園咩意思

極端思想：石頭人

有啲仲要係真人真事改編，睇完先知原來韓國有人係處於咁嘅情況

去過韓國先知啲人態度麻麻同埋有啲污糟

德國明明係大國都搞到咁，二戰戰敗國係咪個個都咁廢

諗起石頭人

支那
本身好憎佢
而家好撚柒憎佢

癲線

韓國電莖師果啲光復香港絕殺
真係一出就逼到啲支娜玩家潛晒水停晒直播 唔敢再玩韓服

紐西蘭
佢想夾硬做和事佬個立場真係好核突

英國
以前一直覺得英國階級觀念好重
但自從佢肯收留BNO，肯幫香港人逃離
王子都娶黑人就知，鄙人對英國改觀咗
而且近年英國電影劇集都趨向多元化
起用好多有色人種參演甚至主角或配角

北韓連物資都唔比大陸運入去
真。封關

會道歉就代表唔仆街?? 你咩理論??
即係我殺左你屋企人, 再還番條屍比你, 向你道歉就代表我係好人??

佢傳咗入去
成個國家人都死晒喎

仲有最重要嘅科技、電子冇講到添

工業仲有整地鐵列車

晶片，半導體產業。

北韓將民眾送入集中營, 又餓死幾百萬人

但因為會道歉, 所以唔仆街

波蘭

但韓國同日本一樣衰software唔得
好似自駕系統咁得美支兩個領先

係呀

好個方面 台灣 今次防疫真係做得好
壞個方面 美國 一直以黎作為唯一既超級大國竟然比中共成功統戰撚到一面屁, 原來美國都係不外如是

陰公 你現實應該冇乜朋友

英國
《十年》裏面嘅英國先符合我以前嘅想像
真係估唔到英國人咁勢利，最後BNO會平到權

韓文版榮光出奇地好聽

印度，敢同中共作對

泰國

以為落後國家檢測一定好落後
點知防疫做得好過日本
最先 100 條基因，泰國有份deposit 係 GISAID

中歐四國
北歐五國

除咗石頭人
仲多個火星人

成個流行文化既發展 根本好出色

美國
以為係民主國家嘅大佬
以前美國人勇敢 祟尚自由 人民信所謂普世價值
點知原來只係笑話

澳洲好有氣節

BTS有撐過香港?
唔係講出果喲周邊下話

巴打你幾歲

美國，估唔到百年強國終會迎來諸神黃昏。

越南
估唔到佢地咁撐我地

捷克

東歐個邊咁奶共 唯獨佢反共
有機會要再去多次！

熔爐都算改變左一部分嘅韓國

如果用結果論黎講， 極權國家最差喺北韓，最好係中國

北韓得金仔肥肥白白，其他細路食都食得唔好
中國90年代打後細路，就算係貧窮線左右家庭都買得起可樂

美國
垃圾左膠賣國

獨裁北韓 金正恩仲會同人民道歉
鏢靶治療後仲會成條鹹魚送返他國
美國新任戀童總統上任後 成個國家冇討論價值了

以前韓國女人係亞洲做雞之冠

印度

英國：脫歐之後本身對佢個經濟各方面其實都打擊好大但係都未忘記香港例如BNO Visa
當然你可以話佢係想透過BNO係經濟上回血又或者增加返個勞動力但至少叫盡咗責任

韓國：呢個唔使講由明星去到平民都好支持香港
反送中支那人搞鳩民主牆直情打柒你班支那人

日本

原來好多後生玩原神，拍抖音，用華為

香港
以前唔敢信香港人 出名奸 (雖然自己都係）
而家信真香港人

需然我唔多鐘意kpop
無可否認 韓國kpop軟實力方面
又真係勁到可以唔洗講其他嘅

利申:崇日

佢仲識得物理治療武漢肺炎

其實正面少少嘅應該唔係韓國咩？
防疫就算有一輪特別嚴重
個政府都叫快手搞得掂叫控制到疫情
反送中又係韓國人支持得最多
你睇下日本 大部分日豬2019仲係度抖緊音

電競 電影 綜藝 劇集 爭取民主嘅過程（光州民主運動）民族性（1992 洛杉磯暴動）
發現有班人 特別係某部分崇日既人 永遠係會去踩到韓國文化一文不值 唔識欣賞其他文化 見識少 我建議真係出聲句聲 獻醜不如藏拙

個二戰包伏重到...
逼住要講道德姐

識貨👍👍 推薦搭Tesla Spaceline, 唔使喺月球轉機

石頭人

以事論事，連登仔都唔會道歉

OPPA

連登仔 最多網上 發up瘋, 又唔會真係傷害你
北韓 係直接殺鳩你

咁都有得比較??

叫我?

J 長定短先

長粗硬直

標靶治療

民進黨又係差唔多
萊豬單野個個都話冇事又唔敢自己食。

雖然係被逼要交保護費俾美國，但係政治家嘴臉真係好黑人憎

果d所謂大國好似都冇一個係好，全部都表裡不一。

韓國邪教文化嚴重
同埋三星坐大

你真係唔撚識嫁喎

Luxemburg

Per capita 高係因為多基金同銀行

德國有錢係因為工業發達

對中國改觀左

呢個真

韓服玩家：free hk
MLXG：（直接黑畫面）

之後賴人有心搞事

班人冇見識淨係用固有印象評論人地
講親韓國女星就話一定係整容
大佬咩年代呀 大把天然靚女去選秀做練習生啦 仲洗整容？14 15歲樣都未生定就可以整容？

德國
由強大嘅希特拉變成左膠國

中囯
專打中囯人變成專打香港人

美國
童話世界警察變成世界警察再變成孌童阿伯

真 台灣大班垃圾後生根本就係Toyz翻版 為一我覺得老一輩會支持我地多過後生嘅國家
成日嘴炮話懶醒話咩 綠營搞兩岸對岸呃支持度咋 之類嘅說話

韓國真係...
諗返起以前連登啲崇日毒撚日鳩日笑韓國垃圾乜乜柒柒
但一單反送中就完全改變哂，睇得出韓國民主發展方面真係高質，日本就超多日豚同反暴力撚，收撚哂啲崇日撚皮
不過日本嘅平野鈴子小姐真係好得尊重

香港下載排名

mhy啲game gamewith有埋攻略

唔通崇日咩

世界盃賄賂球證

澳洲
唯二防疫似樣嘅西方國家。又唔跪強國

當年上一輩咪又係走難落黎香港做難民
憑咩笑人左膠 定你覺得自己高人一等?

鐘意中國（錢/幼幼）

德國垃撚圾

日本，剩係識做門面嘢
好失望

樓主都好正

兩個國家嘅發展進程都唔同, 日本戰敗之後美國逼佢發展民主, 冇經歷過獨裁, 自然多和平撚,不問政治的人, 邊有得咁樣直接比較

中上轉中下：
紐西蘭，格隔澳洲比支那蝦你叫人要尊重支那多d，二五仔。都明你係500萬人口弱國，平時兩頭搖我體諒，畢竟你總算係搵到生存空間維持生活水平同國內既自由民主人權，但咁既時候你唔企澳洲果邊？真係想做中国一個省？除非貿易部長個聲明比其他official屌返，否則我會當呢種係佢官方取態。

中下轉中：
韓國，人民撐民主反暴政，原來唔只得偶像，整容，偷拍blame victim,大男人主義同黑金政治（但呢堆野依然存在所以個人覺得未算好正面）

中下轉好撚柒憎：
支那，早幾年未係刁帝，佢低調就唔覺既，畢竟世界上仲有非洲/南亞/南美軍閥/毒品皇呀，北韓果d衰過佢，但畢竟呢堆國家弱過支那，無能力輸出果套去全世界。

中上轉上
澳洲，本身於係資源足，自由多元既國家，今次反共企硬到連經濟牌都打唔郁加分落去

中轉中上
英國，以為日落點知突然出個BNO 5+1，完全超過初頭個想像。
加拿大，雖然未出港人stream詳細方案，但本身已經比左特快visa process同urgent處理，或者無想像中咁Chinada，之前真係純因為未醒

中上轉中
日本，我以為經過咁多年都應該有改善，但d古老壞文化，低應變力（武肺）同階級主義原來無變過，仲要後生個個受曬支那文化入侵，連化妝都話支那式靚。利申依然覺得去玩去旅行計日本世界第一，但個國家比我既印象有跌。
美國，貴為世界自由民主既強大象徵（民主好多國家有，但美國真正有文化，科技實力）,但近年既左膠偽善，政治正確同反向歧視令人噁心。不過，畢竟美國仍然有其他聲音（而且唔細），所以我未對美國完全失主望。
德國，外判dirty work（軍事）比美軍，然後自稱和平過美國佬，其他理由同上，都係衰左膠，不過睇在都有做返左膠責任（都有政治庇護），未至於好憎。
法國，對民意既重視減少，警暴，立惡法等等。
波蘭，受咁多年暴政，見你都似乎支持香港諗住比中上，但極端天主教保守撚抬頭（比如幾乎禁絕落仔，但又唔係有措施幫人養有嚴重缺陷既胎）,令人覺得又走返回頭路。

所以咪話日本多日豚，收哂啲崇日撚皮

細個睇AV未去過日本之前以為日本通街靚女，點知

睇你用咩角度睇
北韓都係自己柒
最多嚇下南韓
但支那不斷輸出人去民主國家讀書做野
破壞人地文化
我覺得仆街好多

呢個真
移民去民主國家支持共產黨最撚仆街

大陸以前 返去邪骨一條龍 早幾年打擊黃色 乜柒都冇得返啲啊嬸

利申講緊早幾年前 近依幾年都冇再返去

NSW Gladys Berejiklian都做得算好好，次次都撲到火

電莖

佢只當民運人士係贖罪劵咋

又關崇日咩事其實我覺得唔可以話日本人不理政治係錯, 日本社會太穩定, 而且作為一個戰敗國, 國民偏好和平亦都係正常。相反韓國經歷過樸正熙獨裁, 韓國總統又成日有醜聞, 自然知到民主對韓國嘅重要性。

之前啲崇日撚日日喺度盲撐日本人點好點好，柯舊屎都香過人咁

咁當然係經濟啦

孫興民

韓國係韓戰後好多年都仲係好窮，戰前經濟甚至仲差工業發達既北韓。
同時期日本經濟亦因為韓戰紅利已經起飛緊。
韓國到90年代尾先開始轉頹

歐撚好多都係自以為是，連帶連崇歐果班台港人都係

咁連登仔係咪極權國家？

你唔打泡菜呢兩個字叫人國家已經好支持

即係美國得把口

全部整容雞
你去整一整都可以

而家只係啲雞包裝成明星一尻樣冇變

sorry
香港人係抵俾中囯人打同埋拘捕嘅

滿意？

話你聽, 最好去既旅行玩樂地點可能係日本, 但吃喝一定係台灣...就算去台灣食日本野, 都有超高水準同價錢好抵,
相反, 去日本食台灣野就未必可以好滿意
不過觀光同睇文化野係日本贏, THAT'S WHY咁多香港人去呢兩個地方玩

日狗咪又係全部整容雞

好詳細

東歐係

西歐得英國真反俄

愛爾蘭根本係成個歐盟最親歐嘅國家之一，美國先係成日用血統將自己同愛爾蘭拉上關係嗰個

荷蘭、奧地利之前先唔想俾抗疫基金俾意大利同西班牙，俾德法鬧到癲焗俾，你叫佢地日常出大數撐歐盟？根本唔會心甘情願，佢地心諗自己又唔係有咩大國擔當，憑咩要送錢？？

邊有妖魔化
事實有目共睹

講吓都唔俾，唔可以有自己感覺？

我本身唔係討厭德國，以前去過亦有諗過去讀書落地生根，宜家覺得失望啫

主要原因是北韓國力太弱, 所以最多嚇南韓

如果北韓 有支那咁大國土, 一定日日嚇鳩周邊十幾個國家

英國其實係右派國家

美國
以前以為選舉好嚴謹
睇完今次選舉
求其到呢
仲有民主黨班仆街個個偽善到無朋友

東德同西德其實未完全融合

得日本做比較

支那一直垃圾，只係去到咩地步

美國本身我都知有黑暗面

有親戚朋友係美國人

我反而覺得以英國性格佢唔會唔理，爭在做到咩地步

永遠唔可以反對以色列

美國一直都覺得有缺憾，但冇諗到竟然用共產黨一樣級數既方式，以舉國體制、科技、金融、社會同儕、傳媒一齊打壓對手；最近GME更令我大開眼界，當然拜登10日內簽40幾條行政命令都係極唔尋常，我諷刺「美共」唔係講笑

認識捷克、波羅的海三國、挪威、芬蘭同丹麥更多，亦睇到佢地即使係小國，依然有Guts對抗超級霸權，自給自足，仲果敢為文明世界挺身而出。

仲有法國右傾之快，亦令我有啲意外，雖然早知道馬克龍既戴高樂主義（即法國為第四強國路線），但舊年火速激起反伊斯蘭狂熱都係一種加速，歐盟要靠佢了

其實好多台灣後生仔繼續玩抖陰

德國行左少少 右少少 都比人屌死

法國俾伊斯蘭恐襲太多次，即刻加速

以色列同波蘭

永遠企喺道德高地

你覺得呢件事上面 日本處理得點唔好法？

火星佬

大陸嘅死亡率低過日本添（更加遠低過歐美）
唔通大陸嘅醫療好過日本？？

用隕石出糧

船上隔離手法兒戲，餐廳又聚眾食，中央通風系統又無處理

原神之前係巴哈熱度榜頭幾名
就算有資料洩漏問題都照玩 護航玩支那game嘅原因都係政治唔影響我玩遊戲之類

但佢o地其實都係行獨裁
佢o地個國家主席o岩o岩先至話打破慣例連任

佢o地反中, 係地綠政治同利益問題
同雙方o既意識形態, 普世價值呢o的o野冇關

韓國
睇個款好似支那咁
但講科技、經濟發展
唔比日本輪蝕......定係已經跑贏左日本？
造船 汽車 鐵路 電器....呢d日本有既，韓國都有同佢差唔多水準
韓妹又一樣咁正

大陸啲數據原來有人信....

冇人話大陸冇報細數
問題係如果大陸嘅死亡率係高過日本嘅話
咁大陸嘅死亡數字起碼要係佢報出嚟嘅數字嘅14倍

大陸不嬲都鍾意作野 gdp年年都會報大啲
但係而家講緊14倍
你估好似三年大饑荒嗰陣 資訊唔流通 想點作就點作咩

繼續負評，睇下幾多隻死韓狗不願面對事實

德國永遠都係軸心國嗰邊

呢方面 德國真係要學下支那

支那 無論做左幾多壞事, 都可以無恥地 認為自己無錯

澳洲以前有派兵黎增援香港防守

玩台服唔同game就會見到大把人話香港快d死
連ptt都係咁
韓國>>>台灣

利申直頭喺台灣住過，台灣制度好過香港，但仆街/賤人仲多過大陸

北韓鎖國
支那係放人滲透其他國家

韓國

以前抗拒泡菜嘢
之後聽過佢哋幫留學生屌走大陸閪
而家聽blackpink

啲台灣仔真係幾撚臭串 格好撚閪 講風涼話
不過未有反修例連登仔都應該差不多格

美國 以為美國傳媒會係相對比其他地方專業 講既野唔同傳媒起碼都有唔同論點 睇真啲原來都只係同一論點改完字眼屌同一樣野

德國 奶共唔講 但口罩同疫苗果單野真係好肉酸 真係完全冇德意志民族果種氣質

另一樣野係對所有以美國為首既西方國家完全失望 2戰至冷戰期間 佢地都有果種誓死捍衛民主精神 自由意志既魄力 面對極權佢地一致槍口對外 但而家見到既係一班吃喝玩樂既一班西方左豬 自稱明白民主自由與人權既可貴 明白民主自由得來不易 但口講就好聽 做就係完全碌撚咁 最緊要有娛樂同埋有錢賺
成個西方國家上上下下都已經完全忘記左前人捍衛民主既努力

中國

19年前港豬 有時會去深圳唱下k 覺得啲嘢幾平 所以嗰陣覺得中國無香港人講得咁衰

而家希望中國可以滅黨又滅國

德國以至歐盟各成員國都係垃圾嚟。

美國
選舉又舞弊
股市又出術

btw好人好者真係唔好移民歐洲，北歐除外。
中西歐(唔計英國)都係垃𨶙圾
班鬼垃圾，班香港一樣垃圾

利：住咗就快十年

聽講歐洲啲人好興係街到歧視亞洲人

但啲黑人中東人又唔敢當面歧視

*對住啲黑人

一堆東歐國家
波蘭
烏克蘭
白羅斯
好感度大增

有歧視，畀人挑機都試過，拖都開過
不過大把弱智港豬話冇

班仆街揀人嚟恰，左膠又當睇唔到

介唔介意講邊個國家？

左膠大國，估中唔好爆響口

一向都覺得係殘種國家 除咗海南雞飯同地理位置之外無乜野可取
必須留島無留人

我都係即刻諗起石頭

台灣no.1

今年澳洲個勢應該最惡

美 成班小醜咁撚樣 為國既總統唔要 為一己私慾就可以出賣國家

德 永遠都站錯邊既垃圾國家

支那 冇估到可以操控人心上黎可以咁撚癲

北韓 好奇妙既心態 估唔到金仔都係侵粉 侵侵真係食住佢 搞到佢乖到唔玩核彈 但侵侵輸左第一個沖出黎屌

咁我知邊到啦

正面改觀最多應該係台灣
因為台積電先覺台灣科技走得咁前

依邊好多港產左癌
e.g:

美帝
deep state 選舉舞弊
衰撚過共慘黨